其實都唔明你班暴徒點解死都要搞亂香港？

認清楊大狀講嗰3點
1.616遊行目的 必須撤回逃犯條例 唔係暫緩

2.釋放所有示威者 停止追捕及檢控佢哋

3.必須嚴肅處理黑警開槍打人事件，對一哥及林鄭進行問

最後呼籲大家聽日一定要企出黎 反惡法 撤回送中條例

標題黨

唔係點引你黎睇